美欺是咪男人黎架 係去羅馬就快宣布啦

雖然老左d打下後備都得既

收爺啦

收馬

下年我哋羅馬意甲屌打蛆記(證明美斯勁過牙朗)
歐霸屌打巴塞(幫斯sir復)

講得好！ 波台係要有你依d薄當fans

佢契弟柏度黎探路先

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

駂

快討論羅馬下季陣

羅馬連佢腳趾甲都買唔起